{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_026216",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H302115",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "전통칼국수"
    },
    "text": "伝統カルグクス (전통칼국수)\\n\n大田東区貞洞30-23\\n\n韓食 , 09:00 ~ 20:30 , 年中無休 , 80席/部屋:1個 , すぐ隣の新道粉食と共に並んで有名になっている家で、元々は一軒だったが、すぐ隣に分家してその味を続けている。 カタクチイワシと牛骨で出汁を取る伝統的な方式のカルグクスで、値段も安くてボリュームがあり、多くの大田住民がわざわざ訪れる店でもある。 メニューはカルグクスとゆで肉の2種類である。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の名前は何ですか？",
            "answer": "伝統カルグクス (전통칼국수)です。"
        },
        {
            "question": "この店の場所はどこですか？",
            "answer": "大田東区貞洞30-23にあります。"
        },
        {
            "question": "この店は何を提供していますか？",
            "answer": "カルグクスとゆで肉の2種類を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この店は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "09:00から20:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この店は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "年中無休です。"
        },
        {
            "question": "この店は何人掛けの席がありますか？",
            "answer": "80席あります。"
        },
        {
            "question": "この店には個室がありますか？",
            "answer": "1個の個室があります。"
        },
        {
            "question": "この店の特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "カタクチイワシと牛骨で出汁を取る伝統的な方式のカルグクスです。"
        },
        {
            "question": "この店の価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "値段は安く、ボリュームもあります。"
        },
        {
            "question": "この店はどんな人々に人気ですか？",
            "answer": "多くの大田住民がわざわざ訪れる店です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 157,
        "QA": 242
    }
}